由聽日開始戒賭

戒番兩三個月
等我草下錢先再同你地賭啦
輸到個人完全冇曬心機
做咩都好頹

戒賭要恆心, 加油呀 咁頹，落好重本咩?